日日被bully 點算好?

成日俾人恥笑 俾人叫癲狗
我都唔知發生左乜事就屌鳩我

可能第一印象

Me is nice

有樣野叫self-disclosure
可能係同你接觸時
其他人感受到你自己唔察覺既特質
而佢地唔太鐘意咪會咁

跳樓

休息/叫美國佬幫/扮黑警

我覺得係你一個人bully人地成班

安靜的做個美男子
唔好咁快 決定論

Yes ! Sir 我屌你老母 唔該

睇你講野幾on9，唔好話bully，同你同班我日日打柒你都似！

起底之後，我開始覺得佢地bully係有原因
唔知係咪好渴望表現自己大部分都係呢種，人地鍾意嘅會buy，但係唔啱市場就變成全民公敵